發現對家針對「攬炒」字眼嚟攻擊我哋

收到民建聯啲宣傳單張 話我哋係攬炒派 佢哋要頂住攬炒 重建香港...

其實好多普通街坊根本唔明攬炒係乜 就覺得我哋搞到攬炒/我主張攬炒 （ 可能有啲黃嘅都唔知咩叫攬炒）

我哋應該出返啲文宣嚟解釋咩叫做「攬炒」
其實係政府先可以「攬炒」
香港政府同中共做緊嘅嘢就係要香港陪中國一齊攬炒 受全世界制裁 外資撤出香港...

推

國安法先係攬炒
但藍絲點會明

應該要做文宣，重申係土共想攬炒，重奪話語權

國安法擺出黎先真係攬炒 呢家唔係我地要攬抄 搞番清楚

[size=5]只有政府先可以攬炒香港！[/size=6]

講得岩呀
第一個「攬炒」
第二個「港獨」

比人攞晒話語權去曲解。

我覺得似助攻

所以對家係咁用呢個字眼力攻擊我哋
有啲人唔明就以為我哋係主張攬炒

想分化有一定資產既人

只有政府先可以攬炒香港！

問題係我老母見到民建聯啲宣傳單張都有啲猶疑

老母淺黃

藍絲只會blame the victim
施暴者永遠都係有道理
因為佢地有權 佢地高高在上
藍絲只會順從權威

-0-0

我要攬炒淨係唔係口號

鼠王芬拍左首MV《點解要攬炒》。
圖就唔貼喇，真係好難頂。
我估大家都一定見過，無論係政府官員、中共發言人、親中派，呢幾個月都開始用「攬炒」呢個詞語。尤其是每次搭巴士經過紅隧，大大塊民建聯廣告板寫住「拒絕攬炒」，真係有一種講唔出嘅荒謬感覺。
荒謬唔係在於佢地反對抗爭，而係好似佢地唔明白、或者選擇性忘記左「攬炒」嘅意思。
因為，其實「攬炒」嘅意思幾悲哀。
「攬炒」就係：如果你要推我落山崖，我會係最後一刻拉住你隻腳一齊跌落去。
「攬炒」就係：如果你要我死，我做鬼都唔要你好過。
「攬炒」就係：if we burn, you burn with us。
我地死係大前提，拉埋個元兇去死係個反應。
「攬炒」從來都唔係一件值得自豪、值得誇口、值得高興嘅事。「攬炒」只係被欺凌壓迫一方臨死嘅報復式掙扎。尤其是，我地講if we burn, you burn with us，開頭個we burn唔係因為我地貪得意引火自焚喎。
你睇真啲？個火把係政府手上架。
「攬炒」係一個被動嘅反應黎咋，個主動權從來都喺講「拒絕攬炒」果個人身上。
所以，所謂嘅「拒絕攬炒」意思就係：「喂我會用火把燒死你，但係你唔好行過黎諗住報仇喎，OK？」然後你真係報仇，佢仲會大義凜然咁講：「喂我係唔係都要殺你架啦，你做乜要報仇咁損人不利己呢？賤格！」
痴唔痴線？趣唔趣怪？幽唔幽默？
不過大家都笑唔出。因為大家都知道，講「拒絕攬炒」嘅人係認真嘅。
起碼伍淑清講「放棄年青人」果陣，真係好認真架。

唔洗解釋啦講真

都一周年

全部人站哂邊架啦

黃既就知政府唔封關、國安法先真攬炒

藍既你點講佢都係撐政府

仆街攬炒巴改名啦,以後叫被炒巴

唔攬抄了，支持國安法。

🥥椰子士多

🥥Instagram

你老母好重要架？？？

7月1日企出黎只有一個目的

七一見

對面做左好耐啦
一直都話文宣要脫離同溫層
但最多嘅文宣始終都係圍爐文宣
加上少左連儂牆
已經開始比對面攞番話語權
進入假真相時代

反對中國攬炒，要求重建國際金融中心。

反對中國攬炒

我老母都猶疑 即係好多淺黃中間派都會
而家對家係咁捉住呢個字眼攻擊我哋
我哋一定要還擊
反對中國攬炒！

佢地撐國安法但又話國安法=攬炒

就要靠你 同佢解釋
因為連牆比人打壓
真係靠你地仔女做野

林鄭同民建聯搞送中條例出黎，佢地先係攬炒之祖

要攬炒都要有一邊俾人打壓到逼到退無可退
玩完咁樣先會有攬炒
中共港共做咁多嘢打壓香港人，一直溫水煮蛙
唔停止一年前，係咁多年都係咁，冇後果?

send比你老母

鼠王芬拍左首MV《點解要攬炒》。

圖就唔貼喇，真係好難頂。

我估大家都一定見過，無論係政府官員、中共發言人、親中派，呢幾個月都開始用「攬炒」呢個詞語。尤其是每次搭巴士經過紅隧，大大塊民建聯廣告板寫住「拒絕攬炒」，真係有一種講唔出嘅荒謬感覺。

荒謬唔係在於佢地反對抗爭，而係好似佢地唔明白、或者選擇性忘記左「攬炒」嘅意思。

因為，其實「攬炒」嘅意思幾悲哀。

「攬炒」就係：如果你要推我落山崖，我會係最後一刻拉住你隻腳一齊跌落去。

「攬炒」就係：如果你要我死，我做鬼都唔要你好過。

「攬炒」就係：if we burn, you burn with us。

我地死係大前提，拉埋個元兇去死係個反應。

「攬炒」從來都唔係一件值得自豪、值得誇口、值得高興嘅事。「攬炒」只係被欺凌壓迫一方臨死嘅報復式掙扎。尤其是，我地講if we burn, you burn with us，開頭個we burn唔係因為我地貪得意引火自焚喎。

你睇真啲？個火把係政府手上架。

「攬炒」係一個被動嘅反應黎咋，個主動權從來都喺講「拒絕攬炒」果個人身上。

所以，所謂嘅「拒絕攬炒」意思就係：「喂我會用火把燒死你，但係你唔好行過黎諗住報仇喎，OK？」然後你真係報仇，佢仲會大義凜然咁講：「喂我係唔係都要殺你架啦，你做乜要報仇咁損人不利己呢？賤格！」

痴唔痴線？趣唔趣怪？幽唔幽默？

不過大家都笑唔出。因為大家都知道，講「拒絕攬炒」嘅人係認真嘅。

起碼伍淑清講「放棄年青人」果陣，真係好認真架。

仲分深淺色？

父母黃與藍 在乎仔女溝通與關懷
軟唔得 咪硬囉
父母唔聽未 投票果幾日 拎信箱 唔好比佢有投票果封信 另外 可以 借怇地身份証去報旅行團 完左投票日先還返

一句掉埋去，唔攬炒唔通益你班死藍屍呀

我地呢兩個月輸論述輸到好撚緊要係咁比人曲解
我地係講緊phonixism唔係burnism

解釋俾伯母知係邊個攬炒
支那黨安法一到香港咩地位都冇哂

早個月gear噏佢地出左一set文宣解釋攬炒 但推唔郁

依家d文宣無論量同內容都退步到仆街
對家反而又勤力又多唔同論述for唔同光譜

起碼人地唔會嫌人黃,唔夠藍,咩人都想招攬
我地連中立都當敵人

不要輕敵 因為對家跟隨者/中間淺黄都欠分析能力
所以好需要我地重奪話語權

一隻手掌拍唔響 唔係港共想趕盡殺絕我哋都唔會攬炒

If we burn ,you burn with us

講左好耐 佢地騎劫緊攬炒嘅意思

語癌

匪國先係攬炒祖宗

反對中國攬炒！

國際制裁先係攬炒wor 國安法係炒自己only

支持國安法, 支持攬炒

班藍屍係唔會明政府先可以攬炒咁深奧架
你地都仲係未明佢哋個思路
你同佢哋講制度暴力係冇鳩用 晒鳩氣
簡單一句：冇民建聯就冇拉布

或者正名為先破後立

咁武漢肺炎係唔係攬炒
點會炒自己only

push

有錢同醒少少嗰班一早已經走左
淨低班無錢廢老藍屍被攬炒完都唔知發生咩事

其實佢地淨係好低莊咁針對個字 因為個字係負面 又夠爆 易傳 就抹黑示威者 明明攬炒就係你要我死我拉埋你 你叫我唔好攬炒姐係 我要你死 你唔可以拉埋我 個邏輯好藍絲

推
明明係自己格硬推國安法

Push

無國安法點有國際制裁

連李柱銘都唔明

係

Sure

對家好鍾意做跟尾狗
佔中嗰陣好似係黃絲用黃絲帶所以先叫黃絲
之後班垃圾就用藍色 撐警撐政府撐中國

你唔會說服到呢班人, 因為佢地就係唔想攬炒
尤其係社會最底層, 拎緊最低收入果班, 攬炒就係食下餐飯都冇錢
你同佢講香港會玩完, 但佢人生本來就冇好過
即使中共全面接管香港, 都唔會對佢好大影響, 已經最差嘅生活係唔會變得更差

其實攬炒巴有段片解釋過 佢講得好好 係攬炒完重生 我都認同要多d文宣解釋 好多中年人唔明 推到有人文宣做

而家先發現會唔會遲左d

將攬炒既其中一個副作用 經濟差 老屈成為我地既目標
咁就最方便快捷令中產/普羅大眾對我地反感
沈生篇野都有分析過

因為我哋嘅文宣根本唔夠力影響依班人
其實盲目相信政府 淨係睇cctvb嘅井底之蛙真係好可悲

簡單易明

區選投民主派個啲會唔會突然轉投民建聯呀，一早歸哂邊啦唔洗攪咁多野，諗辦法配好啲票好過

係因為文宣唔會改善佢生活呀
香港無論好景, 佢地冇得分, 逆景就注定食屎, 攬炒就等於叫佢地訓街
人生從來冇自由過, 你同佢講香港會冇自由, 佢真係wfc

拒絕國安法 拒絕攬炒

而家終於都有人明我講咩... 唉，我早幾個月講果陣仲俾人話我左膠大愛撚，都咪話唔灰...

［正視聽］可唔可以唔講「我要攬炒」？ - 續

其實攬炒依兩個字的確好易比人有種野蠻既感覺

姐係等於當年 日軍萬歲衝鋒 神風特工隊個類咁
係種野蠻既行為

對家一早就用左攬炒 稻草人既方式攻擊返我地

所以 我覺得要針對極權 依加比佢地歪曲用攬炒去害無辜市民咁

真正攬炒意義係攬極權炒 唔係攬自己友 無辜市民炒

If we burn. You burn with us. 依句野就係佳句 針對返主體

基本上攬炒係人性考驗
我就後生仔nothing to lose
但供樓教又有資產又有家庭
港共瞄準依點宣傳係好有效
要自由定做快樂港豬？

嗰啲一萬一個月都無 訓天橋底嘅清潔阿姐
示威嗰陣食tg無豬嘴
佢哋咁諗都情有可願嘅
不過嗰班八十年代移咗民 有外國passport嗰班藍絲

Push.

phoenixism 可唔可以叫重光革命

中國攬炒香港

其實已經咁樣兩三個月
所以攬抄巴先出嚟講
其實你訓咗幾耐呀清
快啲pick up返啲先啦

你地話要「攬炒」依家話人攻擊你？
冇睇錯呀嘛

喂 真係要攬炒喎

呢篇真係講得好好
廣傳

只有當權者先可以選擇攬唔攬炒

其實我哋成日講攬炒 我覺得完全係用錯宣傳嘅字眼

更加唔好話咩慶祝成功攬炒
根本錯晒心態

嗰啲歡迎國安法嘅字眼 大佬 人哋點幫你呀

大家明gei

呢張圖真係完美解釋

究竟外資走未啫

我唔明 到底係邊個想攬炒先
罷工唔係攬炒？
機場算唔算
其實究竟邊個話要攬炒先

藍絲個諗法係
你唔鍾意某啲野 你要反
其他人無所謂
你自己想搞大佢
自己得唔到想要既野
你要拖埋成村人一齊死
叫外國制裁自己 唔算咩？

correct

而家係獻世派同中共攬炒香港, 先要加速攬炒

藍絲：拒絕攬炒，堅決維護利益輸送！關我撚事！

係時候講事實佢地先係攬炒

你要香港死 令到中共死
咁其實香港人都要死晒先呢

藍絲就係
黃絲想死自己死好啦
唔好累人
你地點做文宣呀
邊個想同你地死先

無晒動力無資源
無外國勢力
無熱情
想點先

藍絲覺得係黃絲有問題啫
佢點會想你搞到佢有事

咁政府而家攬炒緊咩？
香港要死啦咩？

緊急！大量手足需要大家幫忙！

無咗送中仍然要香港玩完
要香港無晒地位係邊個做先架

做任何野都有人對抗架啦
淨係你玩晒咩

有錢無錢都唔想比黃絲搞到咩都無晒
攬炒依個字真係好失敗
無人明個意思
淨係知道你想搞到所有人pk

咁的確一開始係因為示威暴動搞到經濟差
地鐵商場 嗰啲
堵路嗰啲

點樣令到政府pk 自己人唔pk？

逼到國安法要出
咁係邊個想攬炒呀
你繼續玩殘香港咁政府自然要搵方法對付架啦

無人覺得係屠宰場
你地先咁諗
港藍絲不知幾幸福

要攬炒果班只可以講係抗爭路上既同路人中既一分子
基本上爭取到要爭取到既
大部分好似依家咁第一時間出黎割佢地

重光

國安法同攬炒捆綁
咁就齊齊變負面同因果關係
點讚國安法都會變壞事

攬炒中共金雞蛋

其實我地有咩能力做到攬炒丫，做得到雨傘果陣晨早炸佢老母啦
根本攬炒係中共先做得到，一話國安法之後連日落帝國都敢出兩句聲，之前中共話聯合聲明係歷史文件果時英國粒聲都唔出

攬炒其實就係中共點火，而我地只係炸藥，佢唔點火咪冇事囉

良善巴已經出過攬炒文宣論述
解釋過"乜嘢係攬炒"

【攬炒論】當壓迫成為事實 攬炒就係義務

黃絲有無CLS呢？

第二個唔係"港獨"

係"本土"呀

共產黨講乜中乜架
當初沒有台獨，他們說有!於是真的有了台獨
當初沒有藏獨，他們說有!於是真的有了藏獨
當初沒有疆獨，他們說有!於是真的有了疆獨
當初沒有港獨，他們說有!於是真的有了港獨
當初沒有攬炒，他們說有!於是真的有了攬炒
當初沒有美帝亡我之心不死，他們說有!於是美帝真的派艦隊前來

樓主自己都曲解攬炒
佢話攬炒係只有港共先做到
佢都覺得攬炒唔係好嘢

成家都淺黃

國安法就係攬炒 港共想將國安法攬炒spin 去抗爭先係攬炒 國安法係重建香港嘅方法

強調要攬炒嘅係習種

1968年8月，蘇聯入侵捷克，包圍首都布拉格的政府機構，但是捷克的政府官員和議員拒絕離開。兩百名國會議員接到開會通知前來報到，無視對准他們的他們窗戶的機關槍，繼續開會辦公、並連開了幾天會議。
1968年8月20日，得知蘇聯將進行逮捕行動，於是數十萬群眾連夜塗掉街道名牌及主要工廠、辦公廳的招牌，把擁有百萬居民的城市變成無名城，當時的口號是「郵差能找到你，惡徒卻沒辦法」。
1968年8月26日上午九時至九時十五分，鐘聲和響笛響遍全捷克，有外國訪客齊響喇叭支持，捷克人民以此方式來對自己的國家被佔領及蠻橫鎮壓的抗議。
阿爾及利亞獨立戰爭時，城市裡的居民白天敲打金屬器皿，晚上則尖聲怪叫，弄得風聲鶴唳，法國駐軍深受其擾，有的士兵甚至神經崩潰
在俄國1905年的革命中，俄國聖彼得堡的人民成立議會蘇維埃(Soviet)，主導罷工、社區行政，推動全國性的抗爭活動等。居民有事都找議會解決，而不去找原有的政府，到後期甚至連俄國的首相都得來和他們交涉，以解決交通和食品的問題。

其實有文宣
Phoenixsm

用文宣defend番

唔怕生壞命
最怕改壞名

其實泛民都有d banner講中共先係攬炒果個

On9 「攬炒」出自啲藍絲傻閪口中幾撚難聽
根本唔知咩叫「攬炒」

其實迫倒對家用我地既語言已經贏左
無需解釋 我地其實真係要攬炒 唔係中國攬炒我地

我地"攬炒"呢兩個字已經講左咁耐 大家都有共識寧願攬炒
連攬炒團隊都有埋咁成功 依家黎話反攬炒? 樓主分化撚死5毛 收皮啦想黎打散我地計劃

攬炒之母係邊個班hihi都未知

好簡單，多謝政府，民賤聯攬炒香港

If we burn ,you burn with us
武肺係邊到開始先？自己諗下喇

沒有國際制裁國安法什麼都不是，所以只有喜迎國際制裁，沒有喜迎喜安法

其實就等同1910年代
中國人唔知咩叫 共和 革命 憲法

其實好白痴
中共想趕盡殺絕香港民主，抗爭者話要還擊攬炒，之後共狗話返你「我打你就得，你搞返我就唔得」。
沒有壓迫，何來攬炒。
但藍絲都係唔會明，會繼續blame the victim，因為影響唔到佢。

連登仔仲活喺同溫層區議會係贏得好險，當日嘅議題係反警暴唔係攬炒，所以先吸引到淺黃繼續支持泛民本地，依家經濟差中共再炒熱「攬炒」好大機會令一班唔清楚「攬炒」為何物純粹反警暴嘅淺黃轉投中間派。

其實對家都用咗一段時間

其實應該話，兩邊都炒唔熱呢個詞語

制裁係要中共出手外國先會做野,中共唔做戇勼野繼續一國兩制係無事,不過你哩啲傻仔唔會明

我地D文宣可唔可以印多D？不停派不停派！

寫咁多把撚

成立國安法=攬炒成功！

從來想攬炒只得中共一個

攬炒係佢哋老母林奠呀！
玩咗一年行動都唔夠佢一句說話大影響，推埋國安法仲唔係佢攬炒。

on9
而且問題出係文宣

經濟差係因為自由行收皮
咪再亂帶風向啦

pin this

咁都俾你發覺到

藍絲仲有好多野唔明
黨安法一過 外資唔即走就唔會再黎香港
大把人失業
要做支那生意去深圳 廣州 上海咪得
真係貪香港租貴人工貴咩

仲係度幻想緊過完 就繼續一車車大陸人黎買名牌

其實呢個文宣非常重要
支共個套得，上海10年前就一早搞起

其實開始攻擊左好耐……

Agger

輕輕一推

藍屍你點解釋都無用，更何況根本好多人樂於見到攬炒，日日幸災樂禍又叫中共咪縮繼續行國安法，而家突然間又要關心其他人點睇？

我都想我有能力去攬炒

唉 最衰都係港共政府
點解要推個送中條例搞衰經濟？？？

咁各位就快啲收聽啦﹐手足整得好辛苦﹐幫手宣傳吓

建議大家當收音機聽﹐係得很先至聽

封關呢樣野就算藍絲都頂唔順啦
識幾個藍絲大叔都喺到屌攻府唔封關

我覺得今時今日都歸晒邊
不如加速好過
口號可以用支持國安法支持一國一制
支持樓價再出發反擊

你老母連民建聯d低智文宣都可以動搖到嘅
攬炒呢d牽涉博弈論，需要用腦嘅野點會明呢？

唔好再犯2014年嘅錯
同班蠢人解釋原意係無用
經濟差係因為武漢肺炎係咁多
而事實亦都係咁

同藍絲講都晒撚氣啦

咁係你地提出架wo, 抵比人拎黎打

我講過好多次 好多人情願溫水煮蛙，假繁榮
賺多十年8年錢。
邊個中產聽到攪炒唔反感
佢有層1千萬既樓唔通想跌到500萬?
係要打擊港共，唔係一齊死呀。

淨係窮撚冇野輸先開口埋口攬炒

this

Tui

抹黑，由文革開始早已盛行

依家先發現？保皇狗區議會前已經吹攬炒風

依幾個月更加多

係，唔洗講咁多，要簡而精

送中又關經濟事
講多幾句麻醉下自己都好嘅

wow?

如果怕貼連儂牆，歡迎大家做郵差叔叔

#文宣戰線 #新職業 #郵差叔叔 #速遞員

和理文宣升級，文宣信件寄入屋。
脫離同溫層，we connect
郵差叔叔，送信純熟將文宣迅速送出🔥

公海: @Hkpostman
Channel: @Hkpostmanchannel
ig: hkpostmanchannel

雖然藍絲係on9, 但唔好成日當佢地真係弱智
其實藍絲先明國安法係真攬炒

我公司平時聲大大班藍絲
一聽到會立國安即係靜曬

中國立國安法就係想攬炒香港

不嬲係連登仔想攬炒姐。

做咩
相同邏輯 轉少少字就function唔到?
一開始有示威 > 經濟差
但歸根究底
一開始港共政府推送中 > 搞到有示威 > 經濟差

凡事諗多少少 講多幾句前因後果啦

你最尾個張會俾人用來曲解

而家係支共攞香港嚟同美國攬炒喎⋯⋯我就支持啦，乜民建聯唔係㗎？

爦炒意思係，如果有人要香港死，下命令既人要同香港陪葬!

下 姐係點?
唔係我地要攬炒咩
好耐冇update

推！就好似犯法唔等於破壞法治 選擇性執法先係破壞法治lol

想還想, 帶頭落手做嘅係中共港共

有啲呢就真心蠢嘅, 另外有啲奶共攞著數嘅就已經靜靜雞換美金開離戶口續BNO搞移民

呢樣好重要，明明我地先係受害者

強烈反對中共攬炒全港

唔好低估人類智商嘅下限, 有時啲嘢真係要畫出腸

玉石俱焚

我哋邊有力量攬炒, 不嬲都要由港共帶頭出手, 攬炒唔止係經濟後果, 連責任都要對家一齊食埋

唔可以俾佢spin走個責任

鄭立談攬炒：每一棍每個催淚彈，表面上打的是市民，實際上攻擊的對象都是香港與中國的經濟未來

只有維尼先可以加速攬炒~!!

同破壞法治一鳩樣
港共成日老屈人破壞法治
明明從來都只有當權者有能力破壞法治
普通人嗰d最多都只係叫違反法律

無人叫你示威搞到咁掛
搞到成個城市咁
最後咪又係坐監得個吉
手足俾人拉暴動 又受傷又流血吸tg
又逃亡
講到香港好似世界末日咁
跟住而家啲人咪一樣照常生活
港豬藍絲照樣開開心心食野打卡
你地醒少少個腦就function到諗到個結果啦
sosad

正如只有政權可以破壞法治一樣，成日屈市民破壞法治 on99

係囉
港共政府明明有其他選擇 例如一次性引渡
無人叫佢捉陳同佳搞到咁掛?
搞到成個城市咁
真係罪魁禍首

想問下示威者上街爭取民主自由
而港豬藍絲繼續過生活 = 係結果黎?
你個腦係點function的